你老味 屋企又有蚤又有蚊又有蟲！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

救命呀

買殺他死專殺虱果隻煙霧。 唔好跟佢指示焗咁短。 焗多一倍時間。 效果明顯好多。 同埋執好間房再用效果會好好多

搬屋

津路水炮

有無圖睇下

之前用過類似既煙霧彈 今次試下殺他死

有冇得開住個冷氣先
有返咁上下凍啲蟲應該冇咁活躍
最好都係call滅蟲公司啦

目標都冇

聽日開先 要洗隔塵網

上淘寶百令蚊買個除塵蟎機 床單d昆蟲 蚤都清到 試過ok

有次又係呢個時節成屋飛蟻
一開冷氣就冇晒

btw村屋真係親親大自然
俾我就真係嚇到鼻哥窿都冇肉

咁誇張...有無諗過搵滅蟲公司？

飛蛾，not飛蟻

係飛蟻呀 飛蛾係好似蝴蝶果啲 飛蟻係夏天落完雨夜晚一堆咁走出黎果啲
次次落完雨 夜晚8點一定要開冷氣 唔係既話啲飛蟻就
我都係勁驚昆蟲 有得揀我都唔想住村屋

No money

等死

u live in a zoo?

巴打係咪黃色呢隻

依家去買

唉 琴晚出post果陣 我見手臂到多咗好多細細粒唔痕既紅點 今日就腫哂 又勁痕 呢個moment我已經唔知係咩咬緊自己

嘩屌好恐怖

我以前用過煙霧滅蝨
第一次唔work 第二次先有效完全根治到

有冇試過滅蚤煙霧？
我上年一日炸黃色果罐，過兩日炸藍色，
乜蟲都冇曬

叫咗屋企人買 今晚用 希望work la

如何面對 成間屋多蚊的日子
現在剩下我獨痕 如何用蚊香一一講你知
從來沒人明白我 全家比蚊叮咬的日子
有蟻有蠓有蟲有蚤有蚊寄住

笑到仆街 有無咁岩音

頂 咁早知買兩盒啦 兩盒仲有得平

火攻

村屋真係冇得避

開戰

頂 啲煙霧係門縫到飄出黎 要揾濕毛巾攝住

自己租工廈
滅蝨彈殺唔到蟲蛋 殺果d都係床蝨大大隻果d
跳蝨周圍跳殺唔死 勁L煩
最後買左包沙薑粉先控制到
間唔中先有一兩隻

夜媽媽開戰? 今晚間屋無人訓?

淨係炸間房 今晚應該做廳長

但啲沙薑粉要點用 灑上張床？

冷氣
滅蟲專家

下次都係等日頭返工前先炸啦, 同埋你淨係炸間房, 佢地咪出廳囉

有無link

殺他死滅失炸蛋冇用㗎！
之前試過返工臨出門前炸四個
放工返去打開門仲見到有隻蚊喺度飛下飛下

十萬火急 唔等得聽日啦
我已經塞住咗啲門縫 如果咁都走到出黎 我都冇野好講
炸哂成間屋既話應該會比屋企人屌到飛天 不了

隻炸蛋專門滅蚤 所以對蚊冇用

好似係
希望係

呢個好有用
前排屋企都係咁
炸晒全屋好有效

我都係村屋 好攞命 又多曱甴 張床又痕

其實用燙斗係咪都差唔多

好彩我屋企冇曱甴姐

我黃色紅色都有用
我都想搵有效嘅解決辦法

巴打有冇介紹？

d蚊仲要勁大隻 又有蚤 又有曱甴 又飛蛾 天花板成日有d不知明昆虫 迷你型龍蝦咁 乜都有 唔想住村

蜘蛛唔係昆蟲
所以應該叫節肢動物博覽館

匯報一下
啱先入咗入房 將啲被 枕頭翻面 仲係好大煙

比個叻你

嘩 乜咁慘呀
我諗村屋你焗完過一排都仲會有 焗完你搵下點防止蚊蟲滋生同埋保持屋企衛生啦

我住公屋一樣好多,清幾多次都係無用,
而加都係用蚊香,至少可以等到醒左先開始比野咬

樓主屋企有無裝蚊網？
我成屋裝晒 係真係可以隔走左部份昆蟲
另外再買隻雷達驅蚊機
藍白色嗰隻 幾十蚊 好好用 自此訓覺無被蠓/蚊咬
屋企d去水位要得閒搵d消毒藥水呢類野沖下
訓前閂晒廚房廁所d窗
再唔得就唯有開埋冷氣
蜘蛛真係唔識處理 我通常一手拍死 不過有時隻手會紅腫/痺一兩日
甲由就唯有用甲由屋捉
另外擺盆放左蕉皮嘅洗潔精水喺佢地常出現嘅地方
見到就用氣槍射 不過射中佢會爆體 清理比較麻煩少少

我都想知有咩方法 自覺屋企幾衛生 本身都隔日吸塵 蚊蟲就應該唔係屋企入面滋生既

屋企人唔比用蚊香 驚著火 不過應該會考慮下電子驅蚊器

好彩唔係住村屋
之前屋企有隻10蚊餅咁大嘅蜘蛛 比我呀媽攞拖鞋拍扁咗 嚇撚死

啲野貓成撚日走入黎 搞撚到啲狗有跳蚤 晒撚左一堆錢幫隻狗去蚤 呢加到間屋都唔知點撚炸好 炸屋啲狗又唔知點 炸完啲傢俱又要洗一次 屌有冇人可以殺撚晒啲仆街棄貓撚同野貓佢

有紗窗 但我懷疑紗窗個趟位（有啲毛毛係到）唔夠密實 啲蚊蟲先走到入黎 但最神奇係情況呢幾年先開始惡化 裝咗紗窗果頭幾年都冇事 同埋啲縫都唔算好大 唔知啲蚊點穿到入黎 已經準備去五金舖買海棉條封返啲縫

驅蚊機都考慮緊 果隻係用藥水/聲/燈？

冇曱甴問題 but thanks anyway

徒手打蜘蛛
巴打你小心變咗蜘蛛俠

洗唔洗用到氣槍

屌 試過半夜有野貓爬上騎樓（2樓 ）好彩鎖咗騎樓門 真係嚇撚死人咩

不要再說了

呢一刻我寧願多蚊多蜘蛛 起碼對付起上黎唔會咁麻煩 短短兩個鍾又多左兩啖 我就痴線 點訓姐

屌你老母 岩岩都比蚊咬醒左

驅蚊機我用藥水嗰隻
用左幾年 藥水換左幾次
佢好係好在無味又唔嘈

另外試下擺兩棵捕蠅草
有dd臭但又好似(可能心理作用)有效

正喎

一隻蚊都一晚廿粒了
利申都係垃圾村屋

點會著火，除非你點蚊香嘅時候點著左其他野，但個可能性好低。用比喻嘅話就係你唔會想像到生日點蠟燭會燒左間屋咁

買左部噴蒸氣果d機
但未用

住村屋係咁架啦

蚤真係好難搞

屋企人比較萌塞 講黎都冇用架啦

匯報
入咗房 換過哂床上所有野 再吸塵
琴晚訓廳好似冇比野咬 好似係
希望完了吧 如無意外

用舊式個D盤式蚊香最有效
其他乜柒電蚊燈 蚊怕水 蚊貼全部無撚用
不過好攻鼻

屋企依家有蟻，蜘蛛，蚊，床蝨，小強，偶然有d唔知係咪叫草蛉既昆蟲到訪
非村屋，同老人家住
我想投胎

睇傷痕似床蝨多，準備拆床換床褥床單床底落臭丸買蚊帳。

個人認為 成日聞住啲蚊香 硬係覺得對個身體唔好 形住會生cancer

非村屋都咁誇張

認真呢
我已經翻起過成張床褥檢查 都揾唔到任何疑似床蚤既痕跡 希望唔係啦

洪水橋？

個人prefer返啲物理性既防蚊法 成日聞住啲藥水硬係覺得唔係太好 呢個方法啱你咁就得啦

有諗過種植物驅蟲 但據我所知捕蠅草會分泌蜜汁吸引昆蟲 我驚啲植物調返轉頭吸引咗更多昆蟲返黎咁就大鑊

我慘過你 我屋企啲蚤專咬春袋

唔好點蚊香...一個蚊香等於135枝香煙...

一樣比蚤咬
屋企住極低層
樓下有個大花叢(有花王打理個D )
間屋11,12月都有蚊
半年前開始落蚊帳
前幾晚開始訓訓下突然好痕
一睇係比野咬 但無蚊入蚊帳
好撚想扔個汽油彈落去一把火燒撚晒D草

最好方法都係防蚊網 電子蚊香 傳統蚊香都係有傷害

巴打 我以前都試過咁 當時仲搞到自己出風癩 換過晒有關床嘅嘢 之後就乜事都冇

不過張床有好多「粒粒」爬緊嘅情形我仲歷歷在目

市面買嗰啲防蟲乜乜 講真唔太見效 建議你換過晒你成張床 包括床架床單被鋪 所有嘢都換 平時多啲執下屋 啲咩報紙舊書嗰啲唔好一堆堆 清得就清

床架呢？特別啲入位，床蝨係夜晚熄晒燈先走出嚟，就算開咗冷氣都一樣會走出嚟吸血。

陰蚤

自己半夜擺個滅蚤彈落去得唔得

巴打你床褥都換埋？

有過俾蚤煩嘅經驗
之後老豆同我間房都有蚤 日日俾佢地咬

日頭檢查過冇野 夜晚就唔知啦

焦土政策

想問下用滅蚤蛋係咪要搵野鋪好哂啲床呀傢俬呀咁?
好耐之前買過想用，但係唔知點處理就一直放到而家

去超市買包臭丸，周圍都放一粒。
隔幾個鐘後，如果聞到太臭，便把其中一d臭丸丟0左佢，直到你接受到個臭丸份量。
唔好放太多，始終都對身體不好。

平靚正方法。

係邊買 外國訂？

我特登將啲被 枕頭 所有有可能有蚤既野 全部擺入房 一次過焗 焗完再洗哂佢
啲蚤蛋應該生喺傢私到 鋪好哂既話效果應該冇咁好
不過我都唔肯定隻煙霧彈殺唔殺到蚤蛋

屋企有客人唔受得臭丸 不過都thx

我見香港都有地方賣

Lm

呢幾日我隻腳訓醒之後都變成咁，巴打搵唔搵到係咩野咬

見佢主要成分係硼酸鹽去令啲蟲缺水
硼砂同硼酸鹽好似功能差唔多
之前買落咗啲硼砂殺蜘蛛 應該可以用返？

揾唔到呀 我估係蚤 都唔係好肯定 屍都未見過一隻

我都係咁，人生第一次遇到蚤患

一定係蚤

一開始唔習慣個時成日半夜訓訓下俾佢咬醒

仆佢個街，嚴重影響睡眠

都話飲漂白水 有抗體 乜都唔敢埋身

喪抹漂白水

有咩解究淨係咬雙腳 而已上半身一啲事都冇 隻腳咬完極紅腫 但冇一點 似蚊咬咁既樣 但我100%唔係蚊

滅蟲公司啦
啲噴霧 / 殺蟲水喺少少蟲嘅時候就可能得
睇樓主嘅形容成間屋都玩緊蟲蟲特攻隊，自己一定搞唔掂

記住，啲床單被舖同埋常用嘅衫褲一定要焗一焗

樓主瞓醒未 有無update
想睇炸房結果

你確定唔係敏感？

有諗過 但敏感會咁似蟲咬？

留名學野

有可能比蟲咬既敏感？
因為我有時比野咬都會咁

姐係可能咬左一野 啲毒就散開再發？ 因為無論床蚤同貓蚤都會咬三野一組 總之會好近 但我分得好開 痕起上黎真係無比滴都救唔到

做其他野分心正常就唔會痕

屌我又係晚晚比蝨咬腳咬到冇得訓
已變爛腳
但已經炸咗三次房 都仲係有
已經唔知可以點算 求救
唔識分嗰隻係咩蝨 但係好似一粒芝麻咁
跳下跳下 喺床見唔到
訓緊覺先出黎咬9我

利申 外國

睇你啲傷情 我諗你揭開床褥會見到好多蚤
你扲死咗佢哋嘅話 會見到佢哋爆血 同埋有陣臭味
我試過擺臭丸（零效用） 噴啲防蚤劑（係有效嘅 啲蚤中咗真係會掙扎一陣就死 不過點噴都仲有 杜絕唔到）
係 全部換晒過佢 包括埋床褥 張床所有嘢已經唔要得

巴打屋企開昆蟲館？ 仲要前鋪後居？

我都係，個樣似俾蚊咬完，但係都係得雙腳先有，而且一訓完覺就又變做最少4-5個位紅左，都唔知發生咩事
唔痛，得個痕字

9成係蠓

有冇話邊隻雷達驅蚊器好用啲

我係訓教個時先中招....但冇理由架 理論咩位都去到 係咬腳 蠓係腳膠黎架?

前日冇訓到 琴日係炸完第一次訓
好似冇比野咬啦 好感動
一陣用燙斗燙床 希望會殺埋啲蟲卵

我將成張床褥翻起都揾唔到野 應該真係普通跳蚤
巴打辛苦你 床蚤好似仲衰過跳蚤一萬倍

我之前捉到過跳蚤 係一粒黑芝麻咁 你用手係禁唔死 一係你要好大力捽死佢+用指甲分屍 一係用膠紙痴住+封印佢 咁樣先make sure到佢死咗 如果你見到佢就一定要捉實佢 好易唔見架
你個case 同我好似 但我連蚤都見唔到
有冇用專門for蚤既煙霧彈 你可以試下直接擺個煙霧彈喺床到炸 同埋將個床褥移位少少 令啲煙可以入埋去床架既角落 炸完再洗床單被單 咁樣會唔會好啲 再用埋抽濕機/冷氣/暖爐抽濕
上面有巴打推介用硼酸鹽 我自己就撒咗硼砂啲係床角
不過我依家都係暫時性勝利 希望幫到你

睇完個po覺得個身有d痕

住村屋 完全無呢啲問題

係咪你咩都無裝

如何面對
成間屋多蚊的日子
現在剩下我獨痕
如何用蚊香一一講你知

從來無人明白我
全家比蚊針的日子
有蟻有蠓有蟲有蚤有蚊寄住

多少仆街都係蚊
即刻起身開燈周圍搵
殺蟻殺蟎殺蟲殺蚤殺蚊有義

不可猜測飛向邊處
才衝出蜘蛛的圍剿
剩下絕望舊身影
今只得烏蠅飛蚊跟老鼠

樓主有無最新情況

用完黃罐之後有無用埋藍罐谷死佢地

冇 但用咗蒸氣燙斗燙床褥床單同被 再吸塵 吸咗勁多勁幼細既塵出黎 唔知係咪就係塵蟎
暫時好似冇新既咬痕 但我都唔肯定 因為實在有太多咬痕 多到我分唔到邊啲係新係舊啦
依家既新問題係 唔知係咪我吸塵既時候揚起咗啲塵埃 或者我部廢吸塵機filter唔哂啲塵埃粒子 自從我吸完塵之後我就開始勁鼻敏感 對眼勁痕 就黎要r甩自己對眼

高質

我驚啲煙霧唔知會唔會痴到啲傢俬有陣野咁
整完要抹餐死
同埋我張床有好多公仔
如果整完係咪應該要全洗

唔會有浸野咁 無味無痕跡既
傢私我冇抹過 淨係吸塵同洗床單被單
如果你成日攬住啲公仔 咁都係洗下好啲 起碼用濕毛巾抹下

我個情況係咁 前兩個月有少少出現啲好細好細嘅蟲 開頭以為係床蝨不過應該似係普通蝨 我就換哂被舖床單個啲 吸埋塵 係好左一排 但個半月後再出現仲要情況嚴重左 咬到我成身都係 懷疑係綿胎奶野 咁就扔左 啲衫都有燙有洗 公仔都有用滾水浸 仲要買左部蒸氣機蒸過成間房黎 又吸埋濕

訓左幾晚廳再番去房訓 啲蟲眼睇就少左 但咬嘅情況嚴重左好多 可能冇訓幾晚餓親佢地 於是又要番出廳 啲被同床單洗 枕頭攞去洗衣舖洗 公仔亦係滾水浸 床褥蒸加吸塵 打算比膠袋入住密封 但衣櫃同書櫃就攞膠枱布封住就算 唔想又搬出搬入 聽晚開始再試訓幾晚睇下情況點

其實我覺得真係唔好咁老定 我之前都以為冇乜 但佢唔出黎唔代表唔存在 勤啲換床單被舖 同埋洗衫 應該唔可能一時三刻就治到 好彩佢地一直係我張床出現 可能因為我個床架係鐵 再加埋係上格床 佢地唔係好走去第度 希望唔好蔓延去衣櫃或者其他房 如果唔係要搵滅蟲

報告完畢

有冇link? 百幾蚊咁平？
定係指幾百蚊果d款

蚤咬ge傷口過左好耐都係紅，
退左紅印都有疤
蚤真係好仆街

大撻個啲咪難囉 一粒粒咁嘅傷口就一個星期都退一半 最緊要唔好r 一r就算個傷口幾細都好難退

最撚慘係一晚半晚無 / 少左，唔代表之後唔會出黎

同埋有小小野就凝住又有蟲係床，但可能只係心理作用

俾隻仆街蚊搞到依家都未訓
岩岩拍死佢勁多紅血
屌你睇到自己啲血就更加躁
點解可以俾佢咁輕鬆死我屌你老母

我而家係密封張床褥 冇用枕頭 冇公仔 得床單同被單 雖然都仲有一兩隻 但洗起上黎冇咁麻煩

頂唔順搬左出梳化訓

我啲公仔都收埋哂，等無哂先重見天日

小梳打

屌 又真係比你講中咗 幾日冇事 依家又黎料
買咗煙霧 準備又炸多次

炸完屍都無條

唉我都係啊

但係啲人話炸左仲衰喎
我去睇醫生佢都係咁講 話其實只係殺到一部分
而另一部分就比啲煙霧嚇親而通處走
但我都有朋友試過有蝨 一炸完就乜都冇
所以都唔知炸好唔炸好

我而家都出左廳訓因爲仲係係咁比佢地咬
唉老豆話佢地可以哩係個床架嘅”啦”度
但好彩之前做嘅功夫有用 佢地係少左
諗住張啲床單被單滾水燙一燙
個床架用蒸氣機蒸一蒸佢
噴左啲無敵士係床架四周
應該都要等一兩個星期先見效

炸左先搵番啲舊Post睇
不過我屋企本身除左廁所同廚房，兩間房同廳都有，所以炸同唔烤分別應該不大
如果本身淨係得房有，我建議你唔好炸啦
勤力啲抹好過

其實無敵士有無用
我屋企人買左三寶，個枝噴既野同無敵士功能上好似差唔多，所以無買到無敵士

Round two

嗯...我淨係買左三寶個隻粉 但撒左幾日就比我吸番走 因為要擺番啲衫入衣櫃
無敵士都買左噴左 其實係真係少左好多 因為我扔左張綿胎就冇左個竇 但班仆街咬得仲勁 好想用火攻加哂床褥

小心唔好炸到佢地周圍走

同埋因爲我係訓鐵架床呢 三寶隻粉就撒唔到 只可以用無敵士噴 搞到好後悔買左隻粉

希望冇 今次都有用濕布封門
炸完啦依家 希望今晚有覺好訓

今次炸完又係條屍都冇

話說我前晚又比蚤咬返
琴晚訓教時搽咗啲茶樹油係蚊咬既地方 竟然冇比蚤咬到 唔通茶樹油驅蚤

搵隻襪 將啲薑黃粉落去 放喺 有 蝨 嘅地方

因為唔知啲蝨個巢係邊，所以我幾乎撤哂三寶隻粉係全屋既地下同床褥

三寶好臭個枝油都有相同作用，不過真係太臭，又驚佢整落啲被到，所以用過一次就無再用

樓主有冇試過用農藥

我都唔知佢地個巢係邊 唯有蒸左張床架

咪買幾個殺蟲噴霧返去爆2，3個囉

黃蜂就殺到
蚊

我之前都間中覺得有野咬, 但從來都見唔到有野

跟著睇其他post有巴打話呢D 係塵蟎, 買部吸塵蟎既機會有改變

你啲傢私係木就真係難搞 換左好似好啲 蒸嘅作用會因此失彼 因為蒸氣係可以殺到佢地 但因為濕 有水氣啲木可能會發霉

你有三寶咪試下囉 但好似要兩個星期後先死 仲要再做多次因爲啲蛋到個時可能都孵化左蟲仔 咁就要再兩個星期先搞得掂 等唔到嘅可能換左佢好啲 如果個床架用左好多年嘅咪當換下新野咁囉

但要買新記住要買啲上左防蟲油嘅傢私 係貴少少但真係好襟用 屋企啲木傢私全部都係有防蟲油 用左十幾年都唔爛冇蟲蛀 或者買防蟲木造嘅傢私都得

我張床架係金屬同埋個結構勁簡單所以蒸就有效

尋日老母炸完間屋，啲蝨夜晚又走左出黎，有大有細，夜晚三點幾四點先訓得到

張床其實係用左好多年架啦，不過一換就好大工程（啲衫呀、全屋雜物、喼都放哂係床既櫃入面 / 上面）

今晚做番廳長算，咁咬法真係人都顛

三寶我會keep住用，希望快啲發揮作用、整死啲蝨啦

加油 我都係做緊廳長 唔知幾時番得入房